到底810黃大仙係有定冇？

810黃大仙係入左紙申請不反對
但係
大家都係去機場做和理非或者去大埔幫手啦

第一，呢班人係84先冇啦啦話搞
咩都冇準備好
到呢一刻
都仲搵緊Fa糾察
咁物資呢？從來都冇見過佢地收
最叻就係話自己既野自己帶，咁前線係咪要自己袋兩大支生理鹽水再攞多四支水去？

第二，係黃大仙區既都會知824有一班人會去搞遊行
到底係咩原因有班人要衝出泥810搞呢？
去問佢地點解唔等824？點解唔合併？
佢地就會話唔清楚824有人會搞，所以你地幾個人出泥申請個不反對開個群就可以騎劫黃大仙區？

第三，黃大仙區街坊真係好出力去撐我地
你咩都冇準備下，又要佢地食催淚？
狗屋狗舍隔離全部都係民居，85個日班狗已經射到成個黃大仙巴士總站個邊都係催淚味
你估黃大仙人真係食煙大嫁？
你地防具咩都未開始收，淨係識話自己要用自己帶
咁即係同街坊講，你咩都冇落泥食催淚就抵你死啦 咁？

第四，最精彩部分，多圖多圖
810呢班admin，唔中意你就ban你，以為公海真係公海？係佢地自己既海咋
其中一個admin就係818
講 和理非必需服務勇武

有人唔認同佢，就會去自己個海到講個啲人係鬼

到底佢地真心想搞遊行，定只係想利用和理非係黃大仙做啲咩勇武呢？

黃大仙818遊行搞手痴撚線架？

818同810係同一個搞手
又小文豪又凱薩大帝又君士旦丁 而家係咩明永歷帝
成日改名怕人認到？

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

推

有人做咗我想做嘅嘢唔明點解唔想810搞黃大仙嘅問我，一定盡答

求大家睇下，唔想爸爸媽媽受傷

推
搞手係 譚家博

再推

係咪想食煙食撚死啲街坊啊

Pish

推

叫佢地plan下set物資站好似要殺佢全家咁。

一味話人分化撚， 家陣叫你plan得好小小啫。

意見就比左你就話人引戰係度嘈

入機場好過

譚家博小朋友譚家博小朋友
你媽媽搵緊你

真係冇腦

問佢問題乜柒都答唔到

推上熱門

ip都唔洗check

810唔好去黃大仙

到依加連確實路線都冇

想累死和理非

從不藏頭露尾。

人地比意見就話人係鬼

作為黃大仙人而家都好混亂，係咪即係24號先出黃大仙

810出唔過 死梗

推啦
咁撚獨裁好心唔好搞抗爭啦屌，又唔係有料

今個星期主力去機場啦 戰線太散啦

乜撚都唔夠 物資都冇收到

係

810咪去黃大仙

比黃大仙人抖下啦

輕輕推

啱啱先連續抗爭左4日

推上熱門！！！

勇武都未撚抖夠就再搞黃大仙

集中機場同大埔夠做啦 比黃大仙抖下啦

淨係大埔已經唔夠人 仲要開多個戰區

擺到明想我地前線死

出嚟啦譚家博

吹水台極速沉底

譚

家

博

即

8

點都唔撚割呀 屌你老母 做咩篤9人
唔滿意佢個遊行 就唔好去黃大仙遊行 佢唔夠人會自動收皮

利申: 唔支持黃大位咁急搞遊行仲要撞期 但篤灰撚不可一

1

0

自己睇內文先啦屌你
定你係譚家博？

黃大仙人表示「去大埔機場仲好」

請善用不推文回覆

搞

已經唔係正常手段可以贏，

依加仲要準備不足， 個帶頭仲要係個傻既。

唔係好明撐果班人係咩心態，完全係意氣用事。

手

上面有件

推 繼續推

推啊

佢一直覺得佢唔搞一個遊行黃大仙會輸曬咁

光復香港 時代革命

大家埋嚟睇
唔想810黃大仙會變天水圍

唔想兄弟比人屠城呀

其實佢似係想趁機煽動人去搞狗局然後比人捉
明明自己係哨兵

好認真一定要佢聯絡好曬fa同糾察同物資先，如果唔係真係好危險！

唔撚係想割
唔想睇住譚家博推前線同和理非去死

醒下啦宜家個搞手係文豪黎 仲有果個公主頭都一樣係19黎

腐皮代表沒有，推文回覆正視聽

要開去邊

時事台

又要再開過？

唔明點解d人唔醒 😂

文豪=譚家博

CLS 唔好要黃大仙街坊受苦先得㗎
乜嘢準備都無就想人地跟你衝

我上次屌文豪都係吹水台，推得起架

唔洗，靠自己推

凱薩大帝 教畜小文豪 君士坦丁 明永歷帝 都係同一個人嚟

梗係唔洗

10號入機場飲返杯

出嚟啦譚家博就決定用你啦

譚家博小朋友譚家博小朋友 你老豆搵緊你

咪搞啦 太危險 唔好送頭

請極速上水

推推推

唔好送前線去死

累撚死人呀你個仆街

冇準備好真係不了呀

你個何式凝2.0

蒲頭未呀

如果係蒸魚安搞真係死得人

咪咁頻密搞黃大仙
大仙會嬲

專注翻大埔同機場

又話你屋企好多狗車 好撚驚

明明依加就邊撚度都係狗車

驚你咪唔好出街囉

大力推
譚家博

柒撚完未呀

黃大仙人表示，10/8只會去機場

唔好意思
真係死得

黃大仙街坊表示: 810唔出
1.未回氣
2.準備不足
3.呢排應該係和理非環節(文宣，儲氣搞百萬遊行，記者會，機場集會)

乜撚野叫和理非必須服務勇武？
佢係大台？咁同土共有咩分別？
我係勇武都睇到炆 勇武唔係大撚曬。

係 當日我地就睇到好撚躁

勇武同和理非係一體嘅 冇話邊個服務邊個

和理非必須服從勇武

Cls 而家勇武同和理非缺一不可，條友就出嚟on99分化咁

利申黃大仙人，810去機場都好過去黃大仙送死

推呀

瘋狂推

大力推推

塞鐵group2.0？

pish

推呀 唔好去送頭呀

又係小文豪

黃大仙連續3日呀 俾班街坊抖下得唔得呀仆街

明明之前先出post話搞不成 而家又搞

今個星期去機場啦

唔好咁密啦，街坊咁樣食煙法會好辛苦

唔宣傳810 黃大仙

推 求下比大家睇到 好重要

到而家仲未有路線 又小文宣 支持主推大埔 黃大仙延後

唔好比手足送頭呀

一定要推上熱門

咪撚比佢搞得成
推

佢地話唔收物資呀 驚就唔好泥喎

唔想大家泥受傷

九龍城黃大仙兒童關愛組 tg group 話比你地玩到頭暈 仲慘過中咗 tg

Push

點呀 搞定唔搞

係 見到佢地冇咩點plan 路線又set得唔好

入機場啦屌 講真佢搞到柒真心好危險
佢衰左之後就有人話依家遊行好危險
叫人咪去
相反入機場 就安全好多 佢唔會係機場放tg
如果佢係機場放tg popo死鳩梗

睇啦睇啦

笑左，比佢地睇下呢個post啦

去乜撚黃大仙
要遊你call班熱狗自己遊飽佢啦屌

有新野睇
求其放支mic上台有人講野就得？

上左熱門

繼續推

為搞而搞

唔好比佢停

搞手原來可以咁講野

真係唔好累人

會去大埔/機場

利申 黃大仙居民

唔好岀
推得咁急
宣傳唔夠 人又唔夠 同大埔撞期
24再去啦

屌你老母講兩句就話人係鬼篤灰做乜鳩

入泥睇下詳情啦

810公海

推
入機場好過

推啦

睇下啦入泥

我10會去機場

咪撚累死人呀

又係呢條友
好耐之前見識過佢幾On9

入機場啦

屌
成個中二病毒撚咁

大家睇路 唔好送頭

睇內文啦
定你就係本人

24先去

唔好送頭

機場

即係點

即係物資未聯絡到，FA得6個，去唔去自己決定

你真係好仆街

物資唔係未聯絡到，係唔聯絡，話要自己帶自己嘅物資啊嘛

自己帶物資，人人都係物資站

小文豪 教畜 = 凱薩大帝 = 君士坦丁 = 明永歷帝
同一個人黎架 熱狗 譚家博

唔知咩係熱狗唔知佢係邊個都可以Google下掛

佢地話唔收物資 冇物資站呀

810admin又ban人啦
大家入去小心啲講野

嘩嘩嘩 人地問極佢都唔應先響佢全朵就ban9人呀

有圖有真相

上熱門未

p牌仔係譚家博？

推 黃大仙824

推 乜都唔夠 唔好送頭

譚家博=蒸魚安=明永歷帝=小文豪

睇路喇各位

成個反送中活動最主要三不 你條仆街衝出黎篤灰?

唔好送頭呀手足

得6個Fa 8個糾察呀

push，搞手出黎答

絕對要STOP左依個，三分不則，唔代表連你推人去死都接受

打錯晒，*三不原則

只篤熱狗

潛咗

唔好黃大仙啦 俾街坊休息下 集中機場 大埔啦

求大家放去tg各區

#重要通知

‼️警方發出禁止集會通知‼️
就二零一九年八月十日「光復黃大仙」的遊行及集會，申請人已收到警方發出禁止公眾遊行及反對公眾集會通知書。

出左反對 唔知佢仲會唔會吹雞叫人去咩

邊個去=死全家

搞手理撚得你呀，人哋獨裁者嚟

同深水埗個公海一樣
大家都要小心

咩事 有咩花生

要推
講得和理非必需服務勇武 呢句說話
大家其實都知咩事
我係勇武都唔會咁諗啦 傻

冇lu

同日三個遊行 食唔食得哂

推 810唔去黃大仙

冇

反對左啦 唔好去呀

係去機場呀

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

呼籲大家唔好去810黃大仙

起佢地底

班仆街唔係抗爭者黎 分化狗黎

起條仆街底 班分化狗

有啲咁既admin仲唔leave group 好恐怖呀

大家都以為係正常遊行

我都唔明 咁做有咩意義 送頭？ 真衝狗屋？
成個遊行都諗住衝？

條友好撚on9 架 大家唔好送頭

星期六 一係去機場 一係去大埔